講真皇馬同c朗一齊出局都算係球壇一段佳話

樓豬未來人

皇馬on9囉
祖就一味玩免簽出到歐洲就現形

早幾年都試過皇馬同c朗一齊出局啦有幾奇

上季都係啦

d中場廢到

巴塞同美斯連續左四年同一時間出局添啦

最勁嗰個比真歷換走唔知做乜鳩

沙利波，球壇最大迷思

美斯西甲mvp> 歐聯冠軍 啦

傳緊沙利想搵番佐仔

球王朗

準備好 all in Brian

唔好叫沙利波la ，叫佐真奴波啦

沙利係有料 唔好反他ok？

寫歌吹奏他？

Sorry 睇錯以為講阿仙奴個沙利巴
柒左 勿推

美帝好快就去意甲打殘祖狗